依家啲死MK個個玩乜鳩抖音真係好煩

播首歌係度手擺擺唔知做乜莖
無咗首歌真係以為佢係到做默劇
重點仲要用埋晒啲死人mk大陸歌
你話你靚女都算啦 屌你仲要豬閪嚟

[member] [member]

咩撚野來

大陸app?

係
仲有開個account放片

抖音其實點解

打手想宣傳？收皮啦

屌，仲要放ig

ok 唔好推

呢個柒撚到 想嘔

乜水

痾完尿我都會抖陰

哇

係咪想講震音？

唔知 但喺ig見到 柒到呢

痴撚線 好撚gay

Yube8黎

蛇精男啲fd

乜撚野抖音

好多小學生

姐係依家d小學生好多都受垃圾支那文化洗腦
唔係講笑，做補習果陣問d小學生鍾意乜明星，
佢地都係答一堆冇撚聽過嘅支那明星名

外國興左年幾 #musically

因為個學生本生係支那人

死乸型

尋日睇X理訪問00後條片
問d中學生佢地興講d咩潮語
竟然有人答大陸潮語

D大陸妹好撚鐘意飛釘拍片

以為係震音之類嗰啲唱歌技巧

打咗個突

無聊一提 musicaly好似係中國公司開發
返返中國搞反而收左皮

好似爭噉啲嘢

唔洗咁驚訝，根本阻止唔到，你阻止到愛輩都阻止唔到d 後生，你唔接受呢d 野就會變左依家d 廢老，所以廢老既存在唔係冇原因，因為佢地接受唔到自己standard 以外既野

啲妹妹仔留言話帥

佢自己話好像有點可愛嗰下
自己講完有冇打冷震

成隻狗咁對撚住個電話隻手擺下擺下咁

好撚柒

佢條八字眉想點

[member]
[member]

好像有點可愛
你們覺得呢

仆街 睇完之後覺得 自己都係廿幾歲 雖然唔係後生 不過都唔算老掛 點解好似同宜家d後生差距咁大

下
我仲以為會答韓國歌手

我地以前中學d女都鍾意花美男系列既...
不過果陣興日本就順眼d 依家呢煩蝗系好想嘔
你話exo 咩鳩防彈少年都算

借刀

唔係人地MK 係你自己毒

屌想講好耐 人地玩到無人玩 而家香港人先黎玩 仲要播埋啲大陸歌 東門feel勁重

其實係咪對首歌嘴形 我睇唔明佢做乜

女既做呢啲都明白 男既都做呢啲真係頂唔順

那邊廂vine已經收咗皮
前排大陸有隻秒拍，同vine差唔多
但又係傳統支那144p錄影質素
仲有角落頭隻「秒拍」水印柒撚到

右面果件做乜自摸

點搵d小學生片 想笑下

唔識英文

插死人

因為佢真係gay

係咪有人逼你睇

承認啦支那文化入侵係好成功
隻app喺台灣同香港都好hit，好多十零歲中小學生玩

人地真係gay

好柒

如果話一個人好gay 而佢真係gay 其實係咪讚緊佢

應該吾睇會死，係社會B的，一定係，除非吾係，無理由甘大仇口要post人地資料出來嘅

真係gay

真係唔明幾自戀先會拍埋啲咪嘴片
對住嗰境頭做口型唔會好尷尬㗎咩

拍得好其實幾型

有個男講鍾意薛之謙
佢講野口音 一聽就知大陸人 母語係普通話

鬼妹好鐘意玩

乜撚嘢叫做抖音

MK+蝗=不了
抵制垃圾風氣入侵啦 你我有責
起哂出黎 邊啲玩既

有無人可以叫佢收皮

Jacob Sartorius